法唔法國近年ai發展得好慢？

國際象棋〉圍棋〉dota2

然後沒有然後了...幾時先有general ai?

只係你冇去發掘相關嘅新聞姐

phyton 🙃🙃🙃 ?

以為講真正心智AI發展慢
對專家AI發展冇咩興趣

雖然宜家針對特定task嘅AI發展得好快
但係對於點養一個有五歲人類心智嘅AI都仲係唔知點搞
5歲小朋友雖然唔識捉國際象棋，但係仲爛整過Alpha Go